[8/9遮打花園見] 曼聯終極光復香港時代革命暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [689]

希望福狗有波入

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

頭先真係黃金機會

God save the Queen

算係咁, 最後一腳都仲係差啲

龍門救完都好痛苦

福9同頂級射手kane真係好大分別

咁又唔關事 唧大力啲又怕佢直接出撚左去

蘇斯克查黎之前，福狗一定勁射
而家單刀會嘗試挑起個波，進步咗

佢打返中間就ok
但而家就係最需要佢最後一腳

我屌
呢啲其實基本野
佢細細個踢前鋒踢到而家
呢啲野都有得進步

叫蘇B諗下馬福打雙箭頭啦
黑雙煞

之後sob就會放lin喺佢兩個後面

一球半球就吹奏成場鳩ban鳩推左咁多球又唔講

迷占

進步咗就叫吹奏？

右翼肯試下大碌就好

講真買完唔知印邊個
個個都無咩野impress到me

睇緊塞爾維亞對葡萄牙
曼區球王般勞都係上前助攻個種
同埋馬迪個態真係好差
仲要停唔到波

Bruno麻麻

bruno個感覺好撚hea
係咁散步

Bruno sancho overrated

Sob 唔買係岩的

利申迷so

我地一向隔離飯香

我係牙朗呢幾年都唔會想退國家隊 愈黎愈多後生又勁既湧上黎
自已當打個期個啲蘭尼 哥尼斯馬就唔生性

搏埋衛冕歐國杯就退喇掛
世界杯佢37歲唔知仲踢唔踢

佢想都無得踢啦37

好難講 牙朗d身體質素

做下後備應該無問題既

馬廸跟本由係車最後一季都跌緊，係我地幫車仔清左個走下坡既球員

好彩 無食埋個黑世三

比多季 So sir 就可以清晒D 垃圾 同換血 就任務完成✅

佢清得黎又多左兩個不思進取既契仔

你都要看下 隊中有冇更好代替品
福就一定正選前鋒
So 都想一直都想買右翼 代替廢lin

係想取代廢lin既就唔會唔push for bruno

咁佢目標是辛祖 呢D 右邊路快翼 唔是攻中

福仔其實佢既身體硬件比Kane仲優勝，佢突破到樽頸位既真係有機會去到依家kane既實力。但佢困左係樽頸位都一段好長既時間

好學唔學 學牙朗d勁ban
牙朗最屈既搶點又唔學

佢再咁落去過到聖誕先算

我都係果句啦，俾你射波勁好好似雷獸射球咁網都可以射穿，但射波一係就射唔中龍，一係就俾後衛block左，甚至連起腳既機會都冇既話咁樣射門幾勁都唔會對佢有好大既幫助

佢要學識幾時回後攞波 幾時走位配合

而家一定係馬好過福
福點會一定係正選前鋒

而家lin踢攻中位喎

Maddison應該最符合so9要求啦

8000m Maddison vs 6000m 大力神

m = 萬

8000m買起晒英超都得

絕對是eriksen
甚至可能唔洗60m

大力神條能樣睇我地唔起

廢咪俾人睇唔起
好正常

唔一定
呢個夏天他向皇巴示好
人地都唔理他
如果俾到靚offer都有成事既機會

大力神回回地咁

大力臣等免簽 都唔會想黎垃圾曼啦

我又唔係好覺
睇咗熱刺對卡數全場同埋對阿半場
他在場熱d攻勢有威脅好多
eriksen嘅造波再加策應是我曼而家缺乏

送上J片一條舒解下冇波睇既日子

好似有報導話大力臣唔想熱冇$收, 考慮1月走, 係睇西班牙有冇offer, 冇ge話曼肯出6000萬, 熱一定放

Maddison 人就一定唔值8000萬, 但要李城肯賣俾曼就差唔多價啦

我唔覺李城會80m就放Maddison

有歐聯先諗啦
人地辛祖唔想黎

其實佢應該會好似阿朗咁續完約走
今季皇洗晒啲錢啫 應該都傾好左

80m 大水魚價 傻都放啦
邊閪到值

小粉紅

著曼做乜
一係黑衫啦

熊餅

等左兩架車都爆哂

MTR?
收工過黎

著黑曼

哈 一個8個月零入球零助攻既進攻中場 英格蘭7號 竟然會有人搵佢拍廣告
又矮又柒又廢

祖記想免費買ddg

冬天交換個文素+罐頭返來啦 我地用dean+安美路得啦

利狗都要？

激下佢地都好

一路好走

攞件垃圾返黎話用黎激人 笑死

暑假一早話撚咗寧願DDG+50M換oblak

損人不利己

點都勁過馬迪啦下話

仆街ddg
踢左咁多年咁就free走

我哋行緊妓條舊路
一年走一個隊長

可能羊隊永續

依家隨時永續宗師

一年賣一個隊長
牙羊又要做隊長
三年朗隊請你返曼聯
做埋領隊

諗起左羊右華

今日著左三客件黑曼

牙朗打埋奧運就好

曼區有冇人mon hun

如果係既咁快D俾Lin做隊長

提子入唔到東奧
得番2024

James Maddison: “I want to play at the highest level my ability will allow me to. I like to think I’ve my head screwed on with the transfers I’ve made. I’ve played League One, in Scotland, the Championship and the Premier League. I worked my way up.” #mulive [men]
鏝猁皇巴拜

鏝利full team無位比佢踢
黎我曼算啦
用lin加錢換都得

United are close to finalising the appointment of their former Netherlands goalkeeper Edwin van der Sar as director of football. (Sunday Mirror)

好呀

係就好 但人地雲達沙喺阿積士做得好地地 會唔會嚟搞臭自己個名

Mirror都丁呀
如果VDS帶到Ajax嘅青訓系統來到我曼就正

要搞死幾多名宿先安樂

ddg out，vds in

director個位有權咩

之前都有垃圾報 報過艾夫拿 里奧 貝碧 大帝
最冇可能雲達沙

喺Ajax做CEO好地地 點解要黎曼搞鳩自己

雲達沙係做成點
之前見有人話佢做得幾好，又有人話佢入去做同以前阿積士嗰啲管理層不和定唔知乜

CLS 連太陽報依D廢新聞都攞出嚟打J
VDS係唔會禁白痴走嚟做廢木既花樽

太陽同境報都係吹水

夜神港姐好睇嗎

賤種先睇cctvb

仲睇港姐

Lm

一年走一個隊長
曼迷沒冠極惆悵
奢求廢lin趕快走確是妄想

人地阿記仲有得賣走隊長，我地free走

心血來潮，接埋落去先：
撚羊佢不會受傷 費特特廢極惆悵
蘇sir捧蛋請你不要問事實與真相

對上一次奪冠，原來咁多年前

邊撚個睇港姐

美國國會係香港時間幾點復會?

都幾支持迪基亞Free 走， 唔係又會比木狗做靚條數， 隊波勁蝕美國佬先會放手炒人， 咁先有得救

總之點都唔好續條垃圾

回塘回到咁仲想要375K俾條毛佢就有

原價都俾多，續就續，唔續下季收返dean henderson，橫掂要行英撚青訓條路

寧願成績差
都唔想繼續忍啲二五仔搞事

呢個月續就續，唔續就放雪櫃，搵清新頂到季尾，咪撚再拖

有佢咪成績差lo

拖約草裙舞double 市價醫院波失近柱回塘廢閪亞

個朵越黎越長

真 走緊下坡還 叫高薪 續左真是下一個山狗

之前好似講過無咩大權，權都仲係木狗手

佢地隊長同我地隊長好似幾大差異wo

東網呢份濕鳩報紙仲話佢係不滿球隊成績欠佳。
屌佢老母講到球隊成績差唔關自己事咁，明明自己係正選龍，成績差就每一個球員都關事架啦

Manchester United, Newcastle United & Sheffield United are the only top tier clubs without a sporting director or equivalent. #mufc #muzone [Reddit]

DDG都跌晒watt啦
要走就走，唔送

咁肯定係鳩吹多
VDS無理由蠢到過黎做木狗隻替死鬼

用阿癲算

上季最後10場 唔是佢垃圾表現 一早踢緊歐聯啦

快簽叫美國向叫中共還債或者還香港！

對轟妓兩場6分波都派膠

乖乖續約 唔續就雪到佢季尾 日日跑圈到收工

約都唔好續啦

續撚完 可以賣 主動權在曼聯到

續咪又要高價續
跟住高人工又咪係冇人接貨

一直覺續迪基亞份人工拎去幫補下防中位好過

果個自動續約一年既條款係咪今年用左？

要求立即俾Dean 上位

得罪講句：盲撐左幾多個青訓，又有幾多個公認係真正上到位

雖然東方果度寫既野我唔會信到十足，但如果係真既，DDG都幾不負責任A字膊

上年用左, 今季唔續就free走

走左就會返生
而家有幾個球員擺明交行貨

睇下你點定上位既既定義啦，如果係上一隊既都有幾個既

福，lin, P仔，麥湯

卡吐都打唔返全盛
DDG應該都係咁先

lin, P仔 完全唔入流

福仔唔應該咁多正選 (選係打FIFA 佢只可以係輪替/主力之間, 但SO9當佢係核心), 但佢又唔買人

得麥湯係穩穩陣陣 但4231 都係唔太岩佢

唔續就即雪啦

打龍門30歲都未夠就開始跌walt，對比之下VDS同保方呢D長青樹真係痴線，可以keep到高穩定水準咁多年，過左35都仲好高水準

我記得當年好多人J P仔同J仔，但兩個都達唔到大家預期既高度

vds係臨尾先有第二春咋
去曼之前慘到俾蛆放逐去富咸

P仔唔太睇好, 好多時啲決定好慢
西甲應該啱佢多啲

J仔如果有人教可能會幾好, 佢波底唔錯
但靠自己一定唔得, 變左同福一樣上腦

P仔真係無特點, 我覺得就算費蛇教, LIN都可能好用過P

其實J仔係咪真係咁差？
仲記得佢頭一兩季見佢上一隊，果時真係覺得佢係可造之材

睇佢斬幾腳波唔差, 最慘係做決定好鬼慢
未斬已經俾人逼甩

到而家都唔知p仔定位係乜
攻中? 右翼? 右中場?

唔一定話佢會上到一線
但有好教練的話, J仔可以睇多2-3季, 而唔係踢得1-2季就88

佢可以係奧巴坦, 都可以係nani, 或者可以係兩間之間
但無好教練, 佢就永遠都只係奧巴坦

J仔好似對新特蘭做完救世主

獨到仆街

簽左保方佢都焗走架啦
破紀錄轉會費唔通做後備咩, 邊有得爭

J仔見佢著左件11號之後就迷失左，借去多蒙特俾人彈鐘。

其實呢度都有人提過回購迪比，其實依家既迪比岩唔岩用？

回家啦屌 勁撚到

而家曼聯7號同11號都有魔咒
邊個著邊個死

咁似之前有人講C朗一面既發展係費高但另一面係哥利斯馬，但最後C朗既發展既唔係費高亦唔係哥利斯馬，係成為左球皇級既傳奇球員

原來得25歲, 好似走左好多年咁

其實不如榮休左呢兩個number算啦

無費蛇既話佢可能係文尼初出道咁
係幾勁有個人能力但同球王有距離

11號都係J仔馬仔
7號先恐怖, 奧雲一半半, 之後華西天使迪比山狗, 各有各衰

仲有10號 福頭一著上身就以為自己球王

朗隊岩岩著10號果陣好勁喎

唔夠班唔好夾硬著傳奇號碼
福仔今季無進步既話, 下季好似華隊長拎返個舊no.著啦

朗隊著幾多號都勁啦

咁係朗隊本身勁, 頂得住個壓力
而家既福仔邊忽似10號

走啦ddg
唔仲想加人工
唔好唔記得上季輸佢冇前四

朗隊著完個個都有壓力啦 等於7號同11號咁

駁唔到

係佢搞到sob咁快變so9

朗隊係證明哂自己，Carry全隊著10號
福係得少少潛力，仲要開始上腦踢得差著10號

朗隊最勁應該係著8號既時候

但依家無人敢著
普巴下年有機會走
其他人都唔敢揀，唔通James咩，就算Bruno都唔敢揀10號啦
福仔算係老屎忽，邊個敢搶佢好似打對台咁

當年真係咁fit就唔會要去富咸喇
其實佢後生都唔少失誤 富咸都有
不過無諗過3x歲去曼打返起

計爆發力可能係8號勁D
但朗隊拎過2個POTY，一次8號一次10號
10號拎過歐聯＋20年英超金球奬

麥湯個位需要儲多d經驗先得
傳球 分波 準繩度 同 節奏控制
要慢慢浸冇得咁 但感覺佢成長速度
仲快過馬福P
Lin 就算啦 今季入到10球 都偷笑

咁李奧加維迪應該有能力加乘既。
其實果時既winning唔知係太睇得起連迪加特定睇唔起VDS, 連迪加特既overall能力仲高過VDS

呢個真, 8號後生爆發力強
10號就全面好多

果時既朗隊真係有跑唔完既力氣，仲要係跑得好快。

8號係好強個人能力
10號果陣係核心，連助攻都有埋

即使有RVP但無Rooney，RVP都無咁多波到

今年福仔22歲， 對比返朗隊22歳時，果時既朗隊係世界最top果堆球員黎，福仔好似連世界級球員都未可以談得上。

當然搵朗隊同福仔比好似對福仔唔公平，但如果佢有做球隊傳奇既心就應該要以朗隊做目標

其實佢後生未必比得上ddg架
咪俾佢之後係曼聯功績呃左 不過李奧維迪真係幫佢唔少
連特加特未落場呃到人掛一落場就知係龍定蟲喇

拿拿聲俾件7號送佢一程啦

之前著過10號既球員，雲佬，朗隊，舒寧咸，碧咸

10號既傳奇性可能不及11同7號，但都唔低架

朗隊天份唔係人人有
一個成日食炸雞 叫老雞的肥仔
可以跑得咁鳩快 盤球 射門 頭槌 樣樣有

我最睇唔起DDG係佢好鵪鶉

93分鐘我地落後一球有角球
佢從來唔敢走去對面龍

舒米高 VDS都成日走出去

我印象中記得連迪加特84，但VDS 83
Ddg頭果幾季都係得84咁上下

睇牌面超越左7號啦

7號比近年幾個拉低哂個Curve

咁佢後生已經係阿積士歐聯冠軍隊成員，差極有個譜既，至少大賽經驗應該會比DDG高啩

咁C朗一個球皇都救返唔少分既，不過近年果幾個真係

Alexis Sánchez (17/18 - 18/19), Memphis Depay (15/16 - 16/17), Ángel Di María (14/15), Antonio Valencia (12/13 - 13/14), Michael Owen (09/10 - 11/12), Cristiano Ronaldo (03/04 - 08/09), David Beckham (95/96 - 02/03), Eric Cantona (92/93 - 96/97), Andrey Kanchelskis (91/92 - 94/95), Bryan Robson (81/82 - 93/94), Danny Wallace (92/93), Paul Ince (91/92), Neil Webb (90/91 - 91/92), Lee Sharpe (90/91), Clayton Blackmore (85/86 - 90/91), Mike Duxbury (80/81 - 89/90), Russell Beardsmore (89/90), Gordon Strachan (84/85 - 86/87), John Sivebaek (85/86), Paul McGrath (84/85 - 85/86), Jesper Olsen (85/86), Colin Gibson (85/86), Ray Wilkins (82/83), Steve Coppell (75/76 - 81/82), Ashley Grimes (79/80), Jimmy Greenhoff (77/78), Chris McGrath (77/78), Willie Morgan (71/72 - 73/74), Jim McCalliog (73/74), Sammy McIlroy (72/73), George Best (63/64 - 72/73)

Marcus Rashford since 18/19，Wayne Rooney (07/08 - 17/18), Zlatan Ibrahimovic (17/18), Ruud van Nistelrooy (01/02 - 05/06), Teddy Sheringham (97/98 - 00/01), David Beckham (94/95 - 96/97), Roy Keane (93/94 - 95/96), Mark Hughes (83/84 - 94/95), Brian McClair (91/92), Clayton Blackmore (90/91), Norman Whiteside (82/83 - 87/88), Peter Davenport (85/86 - 86/87), Terry Gibson (86/87), Frank Stapleton (84/85 - 85/86), Colin Gibson (85/86), Alan Brazil (84/85), Garth Crooks (83/84), Ashley Grimes (78/79 - 81/82), Sammy McIlroy (81/82), Remi Moses (81/82), Lou Macari (72/73 - 80/81), Mike Duxbury (80/81), David McCreery (76/77 - 77/78)

佢應該份人都係偏內向無主見
一開頭冬甩事件 成日思鄉 又因為條女要返西班牙
你睇佢要請埋馬體會個fd陪佢就知

撲救黎計神級ddg應該嬴vds少少
但係指揮同控場輸9條街
仲有大腳開極都係咁柒

話佢係英格蘭近20年天份最高最接近世界最佳球員既球員都唔誇張

VDS好似係佢果代既龍都係出名好腳法

不過佢呢兩季真係無乜進步過
十二碼 開龍門球 角球接高波打手槌搶位直情退步埋 如果無埋反應佢真係變返普通龍

明明早兩年加利仔先係節目讚過佢企位，接高空波進步左好多，估唔到咁快就還返哂比教練

加薪又咁撚有主見
次次一加就Double價

而家睇返轉頭 覺得史長老勁d

淨係計近半年表現，佢直頭連英超頭十都冇

但唔知點解VDS俾到以前舒米高果種安心既感覺我，但DDG即使係聖基亞時都俾唔到呢種感覺我。

就到30歲啦
當年聖西卡都好快跌watt
老左冇反應 基本功 領導力唔好
啦啦聲賺返筆好過

而家都唔係普通龍
根本係巴夫斯黎

意識係史高斯最勁
但整體朗隊咩都贏哂
入球，助攻曼聯英格蘭雙料神射手

摩佬第一季佢打出來比賽真係好有自信
但自從國家隊柒完懷疑完人生真係未好過

西班牙之前一直唔用佢做正選都唔知關唔關呢樣事

冇自信的獨撚
俾人屌一屌就自信挫敗
無法再抬起頭

後防問題姐
有vds但前面達哥布朗奧謝你都無信心喇

奧謝又邊度翻譯黎

中堅布朗配施維斯達，睇一場波要成十粒救心

好似強國

成日講福唔夠邊個邊個勁 點點點
又唔諗下夾咩隊友 教練
你估個個都C朗美欺咩

咁又無咁誇, 聖基亞嗰陣真係好癲
阿狗嗰場對面射到幾無奈

又多件大陸仔

可以儲夠一隊未

迪巴拿
靴利拿 費迪
小麥
奧謝

第一次見奧謝

林加德

佩雷拉

邊撚個

奧沙

一睇奧謝以為奧斯爾

其實當代可以競爭做最佳龍門既係咪以下呢堆？

DDG, LLoris, Kepa, 紐亞（好似呢兩年因為傷患跌walt跌得好勁）， 奧比歷， 達史特根，古圖斯， 艾利臣比加？

龍門最佳真係睇fifa能力都睇到

奧謝呢個名笑左好耐喇
舊登已經有

Fifa都仲係比DDG好高評價，除非DDG搵返信心變返聖基亞，唔係既佢好快就會步下神壇，世界最佳龍門就唔會再關佢事

續唔成約應該好大機會去埋蛆
蛆有埋龍真心屈

早幾年最佳明顯都係紐亞
呢一兩年真係個個差唔多

紐亞果種清道夫踢法真係冇邊個跟到佢而又係踢得好

無睇開意甲，早幾年吹到新保方既當拿馬同布連依家係咩級數既龍？

拉師傅

豬達

我只諗到達史特根，但都同全盛時紐亞有段距離

仲留係意甲就知無料到

曼城香港球迷會直情割
利記球迷會相對之下真係好偉大，無官方資格都唔割

果個當拿馬16歲出道時吹到神龍咁（應該講緊神童龍啩），但我對佢既印象只記得早幾年佢同AC米蘭既續約鬧劇，俾人起左個朵做dollama（唔識串）， 仲係比賽時俾人灑銀紙串鳩佢貪錢

咪又係俾條肥鬼拉奧拿玩野, 玩鳩埋自己

其實佢想步，離開意甲係無錯。
但果次真係搞到好樣衰

其實果時我真係唔知費sir睇中施維施達D咩，仲要成日有得出場，即使派完膠下一場都仲會見到佢

其實佢踢閘係OK，係因為rio停賽
跟住要踢中堅就爆到無信心

睇佢同布朗踢中堅真係仲驚過睇宗師拍住屎波

佢自己要求踢中堅架

果陣有幾場唔夠人到Roy Keane Gary 要客串中堅
唔搵豬達搵邊個頂

我都好似有咁既印象，佢好似唔鍾意踢閘

依家睇返03年果期堆收購真係好痴線
基巴臣、迪贊巴、貝利安果堆真係
完全為左C朗既代價咁

之後一年好彩有個史上最強天才加盟

果年係咪龍門係候活同卡路爾？
果一年既後防真係應該係費sir年代中最令人提心吊膽既時期

巴夫斯 候活 卡路爾

03巴夫斯走左啦

不過基巴臣近年有講返，其實費蛇買佢係為左買細哨

迪贊巴好似係咪係更衣室俾堅尼屌到懷疑人生
迪贊巴同貝利安跟本就唔夠班踢英超

迪贊巴同P仔差唔多啦
貝利安=Lin

堅尼好似迪贊巴同基巴臣一齊屌
好在費蛇醒目賣走佢，唔係C朗都可能玩完

佢自己開聲同阿sir講要踢中堅唔想再踢閘
結果露哂底

贏完三冠之後個幾年好多神收購
費sir個幾年唔知搞乜
係俾妓同daddy屈完先識醒重新執好隊波

唔記得150萬定450萬鎊既神龍泰比，佢果球痾蛋真係永世難忘。好似踢左3場就收左皮

主要係92一代近30要開始大換血

所以之後有c7 Rooney 已經好勁

我諗果幾年真係神級既收購應該係得雲佬

講起迪贊巴同基巴臣，仲有個 Liam Miller。不過 Liam Miller 上年因為 cancer 死左。

雲佬同華朗好似因為費蛇想退休先買
點知果季大失敗，反而令到費蛇決定繼續教
某程度華朗係「神級」收購

有5g5a都偷笑

果個年代都要2800萬鎊真係天價，可惜華朗係英超踢唔返係拉素既水平

果陣朗尼用3000萬

其實00-02點收購都唔會動搖到92一代+Keane

Giggs scholes Keane Beckham
——————————-Gary

Sub有butt Philip

所以好難話岩，Forlan veron 都有實力都埋唔到個form

Rio都30m 破曬後衛轉會費紀錄

好記得當時科蘭一係唔入波，但入親都係靚波。

92班+ 堅尼夾得太耐，太默契波自動波，新加盟既球員真係除非即插即用，唔係都幾難動搖到佢地位置

當年查域克啱啱出嗰陣都幾勁，成日扭波，記得有線班講波佬仲話佢係右路既傑斯，有一年佢有份拎冠軍獎牌，點知越打越沉，之後賣去踢英冠

剩係記得佢好撚醜樣

佢係咪格寧之後果一批青訓？

睇返原來格寧唔係青訓

我反而記得伊高斯，果陣吹到幾勁
但其實連出場機會都無

每次諗起迪贊巴就諗起呢單新聞
咪話我話，佢同堅尼隻抽肯撚定輸撚硬

90後唔識佢 一google真係嚇親

佢個朵好似係新碧咸
好似之後去左般尼

佢果代青新李察遜算成功架啦
最成功既當然係費查啦

祖迪告魯夫果陣黎曼聯，同位有個人叫GIGGS
根本一定失敗

普波斯基，布隆基斯都係相同原因（布隆基斯仲係加埋傷多過踢）

無咁出名既科東尼反而留得比佢地耐

我記得呢年件作客衫好似可以雙面著

一面係白色，一面係金色，有錯請糾正

“Although we have, for a long time, almost wanted Marcus to be that option as a [No] 9, I’m still not certain that that is where he is happiest and where he does his best work,” Southgate said. “A lot of his development at United was as a wide raider and he isn’t as strong as Harry with his back to goal and holding play up.

佢仲要背負住「告魯夫」呢個咁大既招牌，其實真係唔知係好事定壞事。
佢踢得最好應該都係係艾拉維斯果幾年

成功到左翼踢左閘陰公
仲要當打俾人推落去

之後就俾球隊賣左去曼聯二隊

有時呢班年青球員真係要取捨，堅持一定要踢自己最佳位置就隨時出場機會都冇，想出場就要踢自己本身唔想踢既位

而家既大碌, 右閘實爭唔嬴awb
希望佢去踢右翼

買完RIO 朗隊 去到06年
冬季入左維迪 前鋒 夏季再入卡神 先可以再拎英超
07年 引入 夏格 迪維斯 再加 布朗個年踢右閘fit到漏 先拎到歐聯
再望返今季 馬福LIN
後面白lin 同 shaw 都算唔穩陣

卡神初初黎頭幾季俾人屌到飛起

係呀，因為個個諗住佢係新堅尼，事實上踢法完全唔同

堅尼防中同B2B 之間
CARRICK 係逗住型防中

最擅長既控制節奏又因為史高斯仲係 fit而係佢負責唔係卡域克負責，果時係咁俾人屌卡膠

因為史高斯老左都係逗住型
所以出兩個逗住型就好奇怪

之後CARRICK+費查先勁
最後CARRICK 逗住邊個都勁, 逗住聰明, hehe, 普巴, fellaini都一樣得

比人屌卡膠係因為佢淨係橫傳 以前有個史長老係度佢完全唔洗向前傳波

係咪伊高斯開始啲球員個個都吹到勁大

果陣夏格維斯+安達臣好勁

夏格維斯全能到仆街
攻中又得，B2B又得，逗住型都唔差
打翼打閘都得

傷多過踢, 幾勁都死啦

雖然傷多過踢，但佢對阿仙奴果球罰球好J到呢

佢d出波好好J

史長老退休後個個先係真正既卡神
不過已經又差唔多退休

講緊傳中

明明史高斯最衫係踢前鋒，之後就改造成攻中，果時既後上射門幾撚勁，之後又改造成4411係雲佬身後既影子前鋒（唔知果個位計佢前鋒定中場啦），最後就改造成𢭃住型中場，成日俾人改造但好似踢咩位都咁得心應手咁

佢覆蓋範圍廣 而且體能又好
如果佢拍而家既普巴就真係可以玩4231
麥湯真係差太遠 就算最fit既費查都比唔上夏格

所以史高斯係近三十年英撚意識最強中場真係唔過份

SS，攻中，B2B，逗住型全部都打到 長傳真係屈機SS級

費查可以掃到波體能好，但轉守為攻唔係佢擅長，夏格呢方面好似做得好過佢

全盛時期既後上射門都係SS級，轉咁多次型但打果個位佢都仲係世界級，真係足球智商差少少都做唔到

如果佢唔係踢曼聯，應該比兩登吹奏
我覺得佢係好過雙特

但我記得D反曼既球迷成日笑打𢭃住型中場時既史高斯late tackle 踢人多過踢波，仲有排球高手

但佢國家隊打到30歳就無再打。
可能誇張左，但其實史高斯既技術特點同所擅長既咪就係雙特加埋

史長老尾果幾年費蛇成日出佢
佢體能點頂

果時好多人都賴費sir搵史高斯出山坐鎮中場都唔俾機會普巴係普巴出走既導火線

普巴到依家26歲穩定性都仲係C級，18歲果陣只會更差，點會岩費SIR 用

記憶中卡膠拍費查排面上係好勁, 但次次出都踢得差
搵到呢個5年前ge post, 睇得出佢地向前傳, 後上同創造力都一般

有一排係一齊踢中堅
正選中堅傷哂

計到21歲個季
福仔---170場---45球---場均0.26球
朗隊---224場---76球---場均0.34球
C朗---223場---55球---場均0.25球

果個年代既丙朗係插花王
頭上面兩條河粉fing下fing下
入波多數係靈光一閃

唔知你係咪講緊09年對韋斯咸 加利仔同布朗傷咗, 完場條後防線係
傑斯---艾夫拿---卡膠---費查
個場贏4:0

C朗21歲個年係06/07, 雲佬走咗, 佢大爆發第一年入過20球
希望今年福仔都可以把握LKK走咗呢個機會 入到20球以上

咁講就唔岩啦，講返朗隊同C朗18-21呢幾年正正就係曼聯既重建期，果時曼聯既陣容係英超要爭標其實都差DD。

果時曼聯新後防骨幹未建立，靠李奧一個支撐。中場方面傑斯，堅尼同史高斯就因為年紀開始大而表現開始下滑（果時好似話史高斯有眼疾），前鋒就靠雲佬一個（沙夏表現唔穩定），而果時朗隊都係輔助雲佬，亦可以係佢身上學師而C朗果時都係俾人日屌夜屌話佢華而不實。朗隊同C朗絕對唔係係一個舒適圈中成長。

福仔呢？佢18-21呢幾年曼聯都係重建期，後防就靠聖基亞一個，之後先有白lin同拜利（今季先有令人可以感到安心既AWB同麥佳亞），中場雖然都係成日屌要買人，但人腳同朗隊18-21果幾年比係已經人腳完整好多，至於前鋒，福仔可以係朗隊，伊巴身上學師，而且現任領隊好明顯俾左開火權佢，佢既成長環境其實都唔係咁差啫

一個球員成長至咩高度都要好睇自身既天份，努力同有冇機會，仲有就係跟唔跟到一個可以令佢成長既教練

而福仔最大鑊都應該係對上應該要尋求進步果幾年跟著摩連奴，而佢跟摩連奴呢幾年好明顯就係摩連奴無點樣幫到佢有所成長

歐聯

如健健康康既話，馬仔入到20球既機會應該大過福

如果依家蘇B擺個類似咁既陣出黎（中堅位擺雙防中麥湯配馬迪），中場普巴配費特，攻中馬達）。我諗真係隨時俾人大炒

我記得有場歐聯唔知對咩
中堅出軒斯+艾華，跟住兩個跟跟下入炒埋一碟

V92 半隊青訓都屌打阿狗

但如果係蘇斯克查帶隊既話既話，我真係無信心

球商高
腳下功夫又好

之後聯賽都有一場咁出
結果俾富咸炒3:0

但到而家普巴都做唔到史高斯既野
不過佢地係兩種唔同既中場來

佢基本功強 用腦踢波
佢d分邊準撚到
佢除左串c朗
都有暗串過謝拉特 明明簡單短傳就可以組織 係要扮型長傳

朗隊C朗前面有全盛雲佬拉空已經差好遠啦, 同埋傑斯史高斯都係二十尾三十頭, 唔可以用老黎形容, 帶隊個個費sir更加係提拔年輕人嘅專家

相反福俾3個完全唔同style 嘅教練教完, 仲要得一季俾回塘伊巴lead住, 其餘時間都係打天材波咁制, 加上近幾季英超水平上升, 中下遊實力財力野心同十幾年前根本冇得比, 客觀黎講福嘅成長環境肯定係差好撚遠

上年LKK 山狗雙箭頭加lin 打攻中, 作客贏3:1
V92個陣撞正近年最廢阿狗, 所謂屌打只係主場險勝3:2

最重要成長困幾年跟著個唔係好識培訓年青人成長既教練，呢樣福就真係黑仔，如果福係係曼城既，分分鐘已經係另一個史達寧

福我覺得相對已經好運小小，初上一隊有伊巴
V92叫肯比機會，依家又sob教
講成長果幾年最黑仔既我覺得係J子

終於有英國

可以著朗隊波衫集會

而且福本身波底真係麻麻
史達寧本身都係行技術個派
我覺得無得比較

但福仔頭半季18歲黎講幾成熟
識無波走位，
唔會死扭有位就射

今日反而退步左

達洛特受傷去中國求神醫 奇蹟療法有效嗎？🤔🤔🤔

據法新社報導，曼聯後衛達洛特為了治療傷情，特意飛往了中國，求助一位「奇蹟醫生」。
20歲的達洛特在今季因傷尚未出過場，曼聯教練蘇斯克查上個月時說，達洛特預計要休息到9月初的國家隊比賽日之後。不過蘇帥並未透露的是，達洛特為了治傷，專門來過中國。

到中國求助神醫
法新社報導稱，達洛在8月29日飛到了中國上海，在上海上港球會停留了十天。達洛特此行，是來求助上港的巴西醫生伊度亞度-山度士進行治療的，後者在歐洲球壇小有名氣，甚至有「奇蹟醫生」的綽號。
2015年，當時效力PSG的大衛路爾斯遭遇嚴重的跟腱撕裂，但在山度士的治療下，很快就康復了，法國媒體因此將山度士稱為「奇蹟醫生」。最近幾年里，法國球星文加拉、前熱刺球星丹比利和哥倫比亞前鋒法卡奧等，都曾求助於山度士。
對於山度士的療法，國際球壇曾有過議論之聲，但山度士本人表示：「我們所做的不是奇蹟，而是科學，

From曼聯新聞

其實睇番15/16 球皇片已經唔少鳩爆鳩扭
但呢幾年進步幅度低係事實
我覺得同摩佬唔識教好有關係

當年好似費sir為左留普巴應承比佢上一隊
但最後叫史高斯復出所以覺得被背叛同不受尊重先走

除左身體條件
其實足球智商非常重要

史高斯係逗住型防中
唔同位
Popo自己諗多左

買suso啦呢隻前猁係幾勁
打右翼岩哂
有腳法有突破有創造力

個時高登都屌到仆街
話卡膠加費查
兩個零創造力
係咁後傳嘛

果時D人講到係得史高斯同藍天臣識向前傳波咁

不過個時係得史長老俾到前
藍天臣俾到
但全部大力到炮彈咁

卡膠個時一有波就即傳俾最近果個
所以不停傳返俾中堅
最記得個時有個巴打形容佢當個波好似炸彈咁
要盡快交俾人

果時曼聯既中場仲有一大特色，就係突破能力弱，基本上除左藍天臣冇人可以持球推進

炸彈近年淨係聽過形容smalling
即係30歲後smalling 越來越勁🔥🔥
So sir 專登比佢train 一年意大利防守

意式防守

當時現象真係幾奇怪
史長老卡膠真係有波就原地傳走
帶前幾米都唔會

我愛長老
我愛卡神

不過史高斯既長傳準到GPS定位咁，加埋多時既華西仲係好跑得，所以某程度上都掩蓋左中場突破能力弱既問題

史長老啲長傳真係
又快又準

一早講左 Scholes退休係曼聯衰落既關鍵

卡域克有度好就係比費sir屌完叫佢向前傳
佢就真係向前傳 仲要傳得靚

卡域克同朗隊既長傳都準，不過無史高斯既長傳咁急勁

舒服佐都係喇
deep lying 純粹做一個渠道連接後防同中場
盡量唔牽涉係進攻太多
但中場或中堅俾對手迫佢就要現位俾自己隊友傳返個波出來

卡域克多數用腳內𨆉 個波冇咁急勁
史高斯就扯個波出去 個波又有少少倒西咁 急勁得嚟隊友又控倒個波

碧咸既長傳又係好撚準

到中國求助上海上港的巴西醫生進行治療

光環球員橫傳回傳咪控制節奏踢得爽朗
代罪羔羊橫傳回傳咪冇創造力唔敢向前

藍天未傷之前好勁

咪撚玩
肥西啲長傳分傳都係得啖笑
球速慢到死 係人都回晒防

搵到段2011年卡叔片
真係有波比最近

De Gea is close to finally agreeing a new contract with #mufc. He's on the verge of completing a deal in the region of £290,000 basic wage. He expects to sign soon #mulive [guardian]
廢龍走唔到

屌
仲滿心歡喜佢走撚硬

我曼D人特別鐘意回塘跳舞

close to finally agreeing左成年

其實佢都好難走喇
除左P$G 蛆 會要而又可以出得起人工同有歐聯踢之外 仲有邊隊會要

BBC Sport
@BBCSport
Manchester United are 'close to finalising the appointment' of their former goalkeeper Edwin van der Sar as director of football.

VDS IN，DDG OUT

有冇人支持呀dean取代廢中ddg ?

我曼爭個有霸氣既隊長
最後已經係朗隊

木狗無理由會放權
vds做乜咁睇唔開

真係估唔到 明明喺Ajax好地地

仲以為鏡報太陽報鳩吹
木狗邊有咁好死
分分鐘俾個位佢唔放權, 最後搵佢做替死鬼

我都覺又害多個名宿

做乜返嚟整臭自己個名

Ajax賣咗嗰啲新仔表現點？

踢唔出水準

Bbc轉貼mirror單新閒咋話

LIVE 🔴 | England vs. Germany | U19 Friendly

或者借佢個名做收購呢

DE LIGT有啲吹大左

我諗未適應姐
de ligt唔差架, 佢個年紀超哂班

停留半空勁耐
仲要成日俾人截打反擊
史高斯既6成左右
長傳卡仔同普巴都一定係佢之上

Ching sick ball

估唔到你同件開心星期五同類

估唔到你同畑同類 陰莖

畑ching得你老死爵連同佢同類架咋
迷lin得返佢兩個, 分分鐘同一個黎

邊係畑
開心星期五又邊類

見你幫佢地含到雪雪聲 老襟
諗起當初屌0.012 就被on仔咬
而家見佢兩個勁到咁緊要
真係打到我啪啪聲

畑ching = 畑鹿驚 = 渦卷螺釘(#82500)
曼區迷lin大隊長, 疑似爵連分身

開心星期五就俾爵連撚完嬲到出公海開post

呢度迷lin得佢兩個, 得佢地互含架咋
呢位手足認清楚邊個打邊個先啦

點解好似完全唔知曼區發生咩事嘅我 miss左咁多野咁

你次次po尾上黎開bot

ibra 打正前d 意識真係勁好
又有技術

而家睇返真係好撚勁 好撚好睇

屌 原來開心星期五咁柒
依家先知

難怪比爵連笑哭喪星期五

渣古又入了

國米前鋒GOAL

James又係果個位入

蘇格蘭唔會同你搏啦 擺明等3月附加賽先搏

認真問
貝碧定伊巴勁

Kdb 32分鐘 3個助攻

痴線

係對面廢定點

蘇格蘭本身點計都唔夠打

北愛仲廢 麥拿亞同伊雲斯細佬都有得踢正選
但比佢抽到靚組 有兩隊魚腩

占屎 點都要踢左翼先勁

咁福9 係咪又要踢右邊

占士又入波係咪真係報到寶

其實踢得唔差

個龍勁姐 唔係個龍 456啦

Jadon Sancho will replace Rashford in England's starting 11 against Kosovo tomorrow #mulive [sky]

唔factcheck了解起源就同上面條友人云亦云
如果俾癲狗咬就叫撚到 唔怪得而家popo咁癲都咁多藍c撐
藍絲logic
醒你睇下下面條片增加下思考能力

今年fifa rating 最強龍變左oblak

睇慣咗lkk 覺得ibra比平時勁十倍

唔通係迪基亞件廢龍？

有伊巴果陣 普巴都無踢得咁辛苦 ...
而家果堆前鋒真係...

呀sir你上返黎啦呀sir

真係級數問題
一樣都係大大份 但係伊巴腳下功夫好幾多倍 同埋單刀好少炒

放過佢老人家啦

咪玩啦伊巴成日射唔中龍
真係咁勁個年就唔會排第六啦

同對修咸頓嗰球一樣咁滯, 呢15m應該唔會點蝕

又唔可以咁講既

Dog仲有89

福踢左邊完全唔掂, 踢右邊算數啦

專失近柱波嘅廢龍79都俾多

有潛質做占一招

季前呢度勁多人屌鳩人英冠仔
死都要球星, 又伊卡迪, 又戴巴拿

James

不嬲都勁又穩

印象中唔算多人屌, 得某幾個追住講
就算唔睇好都唔會點蝕, 15m都唔夠山狗一年人工
而家睇落應該賺左

山狗一役我真係要呢d細球會潛力新星好過大牌球星
d人見過鬼都唔怕黑
以前曼聯都好少簽現成新星
我地自己造球星

暑假我話不如DDG+50M換oblak係咁收負皮

佢同佢兄弟踢邊個位都廢
放佢右邊岩喇

都簽過唔少即食球星, 里奧朗尼泰維斯vps全部都出左名先黎
以前有吸引力, 自然吸引到真球星加盟
而家得返啲過氣球星先會黎, 不如用啲錢去搵潛力幼幼仲好

朗尼18歲, 迪維斯, 里奧都係23歲, 有幾即食
買即食球星唔係問題, 伊巴, Maguire都係即食
但重點係個心態要好, 唔可以買D剩係向錢看 冇野心嘅 "星"
btw 唔好屌我心態論, 球會直接接觸球員一定清楚球員心態多過我地球迷

Ryan Giggs on Daniel James: “He’s one of those players where you know what he’s going to do, but you can’t stop him.” #mulive [goal]

福可以後備一排先啦吓話

呢類球員靠速度反而最怕佢傷
唔傷keep住進步真係好抵買

右邊囉
佢左右其實差唔多 無理由要占士就佢

本身以為佢唔係即食 點知蜀中無大將

今晚紅衫都唔撚比著真係on撚9

點解唔俾

根本著咩衫都無所謂
嗰隻阿狗戇鳩架, 痴撚到屌港隊件衫係狗皮
香港隊幾十年都係著紅色架啦

傳送門
之前發哂癲咬曼嗰隻阿狗

80年代已經係紅衫

其實個人喜好，剩係係入面唱歌叫下口號都夠晒回響

如果成長到bale咁就fatfat了

果條賤種真係以為眾人皆醉佢獨醒咁撚樣
仲有生客當場波係文宣工具
wfc港隊傳統or贏輸以為自己見解獨到咁
我冇港隊衫今晚著件曼聯去
我睇佢屌得幾多個

當初買占明明貪佢右

靚仔白人踢得膠極有限

去到現場條友敢出聲咩, 條友上腦到著咩都要屌
著咩衫都好, 播支那歌一齊boo

左翼開始多人

等今晩唱國歌

山狗走左, 馬仔轉踢中間
唔多架啦

主要係真翼
右邊應該由頭到尾都係追Sancho

無歐聯踢唔會肯黎架喇
望班大帝今季生性搶到前四啦, 唔係下季都難買人

R霸輕鬆champ

當年都要踢到柺杖聯先捧到杯

踢後備喇
淨係識衝入人堆玩短跑踢左中右都冇分別

Sandcho肯黎就好咯。。。。

Sancho國家隊踢後備
福仔正選

左占右辛

15M買條英冠仔

迷占了

認真唔好咁快吹奏占士啦 佢第一季冇人識就多空位踢 好似第一年馬仔 之後人地識針對性咁守

當年都好似踢到伊巴傷到仆街先有冠

基本上成隊都傷得七七八八

Rojo

有得睇好睇, 過多半季走埋架喇

他不會走的

大家都知要點守佢 但佢都照爆開
馬仔唔係純用速度過

推大碌頂隻右翼, 左路壓力細啲應該無咁易守死
上季對面夾死左路+塞禁區, 曼聯條進攻線就收哂皮

如果大碌上咗右翼 右閘就打死AWB一個

都可以有時比大碌打閘 搵第二個打翼架嘛

awb應該踢哂英超
歐霸+杯仔就出大碌輪換
右翼無買人, 唔試大碌就要用福仔, P仔踢翼又好似唔似
總之咪再搵連/馬達踢右翼

大碌跛好先再算啦

反正蘇斯克查咁鍾意用青年軍同年青人，其實除左Chong, 青年軍仲有冇比較突出既翼可以俾佢試下

發覺講起右閘 大家都忘記左睇袋王 同埋 杜仔
一個辛尼都話怕怕
一個就收左全盛山狗皮 然後衰到依家

T子季前踢中堅似模似樣喎
等杯賽佢有得踢再討論

好撚驚蘇b chur死後防四條友
條友連換人都儲印花, 識唔識輪換架

其實佢以前教莫迪係咪都係咁架

莊都係打左好過打右

t仔邊有衰呀

我諗T仔應該要等輪換或者白lin麥龜是但一個傷先上到

伊朗仲係基羅斯教咪好囉

上次唔係睇完sancho貨不對辦咩

因為英撚無乜點夾過, 有球同kane撞埋同一個位

黎我曼都唔駛夾 我地嘅戰術就係兄弟爬山各自努力

杯仔/r霸分組最後一兩場掛

呢個真, 橫掂都係各有各踢

我講緊山狗衰到依家

True

De Gea is close to finally agreeing a new contract with #mufc. He's on the verge of completing a deal in the region of £290,000 basic wage. He expects to sign soon #mulive [guardian]

on lun 79

不如200k basic wage, 300k clean sheet啦
到時ddg場場自動波屌爆啲後衛
一失波就屌死佢地

有冇手足今晚去撐國家隊呀？

290K續個3章野都未到已經回塘到近柱必失嘅閪龍

之前傳既報導話佢想離隊既原因係因為球隊比賽表現差成績差，如果傳言屬實，佢都真係幾無承擔，無責任心。

其實真係會好撚灰
睇住前場福lin鳩來真係邊個都想走

我唔會怪佢，費sir走左咁多季都係咁差，
但佢就下下救全家，佢一早就走得啦佢要走
你估個個都係保方，降班都陪你咩

今年冇歐聯打佢都係頭幾號戰犯啦 上季失幾多球on9波 派幾多次膠呀 對妓兩場都派 對轟又派 呢幾場6分波搞到失曬分 都仲未計其他比賽又係咁失近柱波

真
都係垃圾

上季有起色個時佢頻頻派膠唔自責下？
派少兩場已經有前四

好多曼狗

同埋佢唔係唔想走係走唔到姐俾一個惡過撚既雲高爾搞一搞

見到Berbatov

Ibra young

俾部fax機撚左鑊

今晚睇？

我係青訓就即刻練踢右翼 搏上一隊做0.012

試吓放Chong去RW

以後有人撐lin我就拎返呢張圖出黎

一本曼利

波台connected

諗都冇諗過呢個場面係我有生之年出現

好想喊

又邊位手足？又熊餅？

開始星期五

有禾

有啲莫名感動

西區

著左馬仔去
見到好多巴打

其實e家出番馬廸 推番普巴上攻中 有無得諗？

雖然會變樹陣 但普同湯 高大得黎都算靈活

番pes了何蛇都玩pes

諗緊玩邊隻好

睇呢場好似曼聯打曼城咁

香港得高波博跑贏但路唔贏

我地同鏝嘅差距等於港隊同伊朗嘅差距

伊朗次次攻都好識走位
轉邊又到唒位

Ps如果基羅斯仲教緊一定衝落佢搵佢

臭g
中出佢

Why

伊朗嘅進攻套路都係之前基羅斯教落

又走左咩

唔清楚
因為世界杯佢地打反擊多, 反擊D 套路真係基羅斯
今日主攻, 有拉邊, 有人做主角, 有支停插,應該有睇何蛇

依家變左韋莫斯

韋莫斯啱啱上任邊有咁快教到新套路

無波睇

Daniel James: "Coming out to Old Trafford on my starting home debut was amazing. You really feel it — I got goosebumps when I came out. The atmosphere was amazing. You hear them [fans] all game." #mulive [mu]

James: "The away fans at Wolves and the amount of people that come is amazing as well. You could say they were as loud as the home fans, and that’s something that’s going to be very important again this year – for them to be behind us and be our 12th player.” #mulive [mu]

大肚先可以中出喎

顏射個bb

原來全部男人諗既野都係一樣

welcome back 前鋒華

勤走位唔係一定有用嘅
timing最重要
MataBB

都未撚撳得切去睇 英撚已經比人入左波

m keane咁樣派膠

未開波仲想講 m keane咁勁場場正選

史達寧又入...... 哥狗教進攻真係勁

肯用屎波未

屎波肯定唔會輸呢啲，佢有波就大腳踢上去

kdb 30分鐘3助攻, 250就20分鐘1g1a
哥狗教人真係好勁

sancho

咁都擺烏龍 係咪路架

Sancho又入

2a了

辛祖呢個位 福都未必入到

再入

3a了

唔玩喇了鏝勁撚到
Sterling都半場1g3a

要買起碼150m

英撚呢個3叉戟勁撚到
後防又唔差
係條中場弱啲

賣波衫都賺返啦

真係買到就爽 真右翼 再著7
不過有歐聯先再講

冬季肯買中場都仲有機前四嘅

希望簽到rice 再加個攻中

原來電話佬連續兩場射失12碼

屌你rice即刻派膠

80m

再講多次
肯用屎波未

5:3

真心史摩寧都好過堅尼
係愛華頓成日失位
唔明修夫基點解次次外圍賽都比堅尼正選

1月先簽bruno爭前四
有歐聯嘅話暑假重槌辛祖+rice

用波吖嘛

修夫基冇可能揀史波啦 史波都用唔到波
下下大腳踢前 英格蘭呢啲多數打主攻要控球既好難用

咪比史東斯控走左個歐國聯

bruno幾日前睇麻麻地 今日呢場冇睇 不過已經比人換走左

150m sancho
75m rice
已經兩億

英撚中場真係相對上弱 控制唔到節奏

佢球自爆
英格蘭差個好中堅拍麥佳亞
mings stones keane都麻麻

中場線軒達臣已經係老大哥
歐國聯就係輸比人反cup之後唔識組織

我哋中場真係唔好買英撚

希望t仔成材 最快下星期場歐霸有得睇

麥龜啱啱

牙傾射失

好肯向前比波 但真係冇乜創造力

點都好過堅尼

分比兩邊扭

屌隔離換走左bruno 即刻入3粒 牙朗入左4球

牙朗帽埋

大4喜添 b施華兩助攻 曼城啲人cls

福同辛祖比

#mufc are open to making signings in January as long as the right players are available #mulive [men]

冇人想黎

Zorc (BVB sports director): "A meeting did take place [between Dortmund and #mufc for Jadon Sancho]. Man United invited the consultant. But according to what I know, the consultant told the club that no matter how much they offer, we won't let him go this summer." #mulive [prime]

Michael Zorc: "The player also has no intention of taking that step this summer — I had to call them [#mufc] to order [tell them Dortmund were serious about not selling him] and get a little louder to keep it constructive." #mulive [prime]

我曼好似毒撚死追女神咁
低聲下氣只換嚟一句"俾啲時間 慢慢嚟啦"

Ummmm 其實james有冇諗過整返正個鼻呢....

其實 Reus bb 有冇諗過整返個鼻呢？

兩個約埋一齊去韓國囉

你可以約埋去整腳

佢隻爛腳無得救架喇

好返啦diu

原來科索沃兩勝兩和未輸過, 禽晚輸俾英撚都入到3球
南斯拉夫未散真係可以好勁, 如果入面唔打交既話

頭兩球輸m keane 第2球失位失到
第3球麥龜 我以為佢打假波添 咁樣踢落去

乜咁好打架咩
但好似冇咩人識

人地個足總都只係成立左幾年 正式入FIFA都係兩三年前嘅事

咁樣買法正選11人都差唔多係英撚

仲要唔係法羅群島安道爾呢啲魚腩
嬴捷克, 和黑山, 保加利亞1勝1和
不過球員一個都唔識

贊奴沙入錯比利時籍

冒起得好快
其他國家恨唔到

我識幾個有踢過英超

Berisha

佢都識 算大名

福踢到史達寧咁我都滿足了

明顯睇到250既足球智慧高左好多，哥帥你係得既

英撚只要唔出福同Lin就正常

Sterling Kane Sacho

Sancho世界杯嗰陣係咪未上位 好撚勁

世界杯之後個季先爆seed係咁助攻

福同odoi後備

仲有件abraham, 加埋mount
轟都儲左唔少英撚幼幼

J仔好似本身可以選擇代表科索沃

佢等唔到咁耐啦, 2014已經踢緊比利時
科索沃去到16年先入FIFA

世界盃要用lin同拳王阿里
唔係條籤靚都唔會攞第4
如果個mount真係有料到既 英撚個中場就有返啲創造力

而家係咪質疑我地英格蘭世界杯正選七號

冇質疑 實力大家有目共睹

佢以後仲入唔入選到都成問題啦，長江後浪推前浪

邊敢質疑 能夠穩定咁廢 都係一個能力

特登國際賽休息，留力星期六對李城帽子戲法
你地班反Lin仲唔及早悔改，到時鞭到狗竇都唔敢入

佢鞭到我地屍唔係咩壞事嚟嘅 不過應該都等到12月先有小小機會

好想ddg個閪龍同lin一齊鞭呀

不過一定冇咁嘅機會

Manchester United are in talks with Jesse Lingard over a new contract. (Source: Daily Star)

On9

Manchester United are in talks with Jesse Lingard over a new contract. (Source: Daily Star)

做吉祥物算啦屌

俾個官方ig佢搞算啦

嘩救命呀

早兩年新約 10萬鎊
根據木狗英lun 大哂政策
依張應該要18-20 萬，少拉舒5萬

曼聯真係萬劫不服

Fabián Ruiz其實唔錯

Sob:揸咩passport 西班牙不了

18萬？咁撚戇鳩叫木狗仆街死啦
原價續都要諗下啦

17年續4+1, 以木狗一貫作風 有咩可能剩番3年約就開始傾續約

原來Lucas Silva變左free agent...

慢慢都未遲啦，除左曼聯有邊度會咁戇鳩出10萬俾佢

不過拿坡里實叫勁高

大佬呀，堂堂英格蘭國家隊7號仔 wow
下年Ddg 又免費走人，仲唔知衰咩
木狗今次話我終於醒返次，
唔會再有正選球員免費走人
早兩三年續定先

續約減佢人工呀嘛
ddg 普巴都未續續廢lin

到底連加特有咩吸引力

黎緊要買 攻中、防中、右翼 買唔齊繼續沉輪

兩季啦，原來又係冇右翼

連加特永久性咬柴

連DOF都要空炮

麥迪臣都唔差

英撚前景一片光明
應該就來可以攞返次大賽冠軍

英撚最忌有自信
打underdog先有出路

唔好諗咁多

仲有我地天使

蘇狗條撚樣識用佢先算，以為矮就唔撚ready 踢英超

🔥😳

Ronaldo career hat-tricks: 54

Lingard career goals: 45

De Gea is extremely close to renewing his #mufc contract #mulive [the athletic, @AdamCrafton_]
簽個名簽極都未簽到

咪撚簽啦

返馬體換oblak啦
唔係好想返西班牙陪女咩

有45咩計埋青訓？😂

當年黃金一代比咗幾多希望我地

鬼叫個陣死都要踢442咩

In case De Gea doesn't sign on with #mufc, Jan Oblak has been under review by the club's scouts. Jordan Pickford also has admirers at the club with his ability with the ball particularly appealing #mulive [the athletic]
pickford

就嚟全隊英格蘭簽哂
不過全部二線

要英撚龍就推Henderson上一隊
使鬼買Pickford

冬天DDG+60M換oblak算啦

BBC Sport
@BBCSport
Manchester United are lining up a £90m bid for Declan Rice.

That's what the papers are saying.

Patrice Evra
@Evra
I can’t describe how I feel right now! ! Just wearing the coach kit made me one of the most happiest man. Thanks
@ManUtd
for helping me complete my coach badges. Day done... done! #ilovethisgame #mufc #positive4evra #family #love

咩職位

邊值90m

應該係實習嗰啲 佢寫helping me complete my coach badges

原價30m 曼聯加30m 英撚加30m

90M 簡迪 都買到啦

唔係英人 -30m
樣衰 -20m

on9曼

咁都要睇係bbc直接自己搵料再報定係佢轉載人地既消息，如果係後者，可信性會打折扣

季中買到就好囉

買咗以後預每㳄買人100M起

Manchester United have scouted Benfica's Portuguese midfielder Florentino Luis, 21, but could face competition from Manchester City. (A Bola via Sport Witness - in Portuguese)

太陽報講就當笑話啦

MANCHESTER UNITED could launch a £90million transfer bid for Declan Rice, according to Noel Whelan.

The former Leeds and Middlesbrough forward, 44, has bizarrely claimed Ole Gunnar Solskjaer could make a mega-money swoop for the West Ham and England star in January.

又係曼城

痴撚線咩，買麥迪臣 都未有lee個價啦

第一個工作唔該屌醒把細先

之後就係氹掂普巴績約

不過英格蘭龍都係派膠多

依家想攞375K嗰個都派唔少啦

唔止Mount啦，仲有麥迪臣、周柏豪、Foden...點數到唔到連美斯

Hehe

山狗

上年Hehe 定今年碧咸

都供養左佢同宗師好多年
英人福利

宗師長期文員，連剩係12月識踢波

都留到咁多年
hehe想加下人工都唔得
英人

連美斯對荷蘭球詐糊係咪已經係國家隊最後一球

山fifa20rating同連美斯一樣

真正最後一球已經係上年11月尾對克羅地亞，後備出黎執雞
無記錯上年11月兩場國際賽都有波入, 剩係得年尾識踢波

都算公道啦

我曼得DDG同普巴入到前100, 分分鐘兩個踢埋今季走人

上一次睇佢跳舞係咪已經係作客阿記場足總盃

還看有無前四同肯唔肯買中前場

山起碼證明過自己
連就仲扮緊新星

2條友跌到70-75就差唔多

九龍塘啲學生妹好撚正

連美斯FIFA rating 70 差不多

練左好多舞都冇得跳

日日去ig youtube跳飽佢
12月先好返黎

thx

62就差唔多

鄰居甘賓尼紀念賽咁多曼聯名宿
雲達沙加利佬史長佬

vps 1g1a仲係好撚勁, 當年拎去賤賣

賣走RVP我覺得係敢帥任內最差的行為

第一球差少少就係我曼連線
卡膠 > 傑長老 > vps > 羅比堅尼

而家既vps埋門應該都仲好過連福兩條英撚
唔明當年咁早賣黎做乜

餅爺攞RVP同連比會唔會有小小侮辱Robin

RVP無論邊方面都勁撚過垃圾廢lin多多聲

lin 國際賽有無斷腳?

病左無出過場, 睇黎返黎又正選

lin一年勁一個月, 都可以留係度咁耐仲唔勁咩
咁既料都要100k

我又睇小咗佢 唔好意思

如果今年佢連12月都冇貨交既話，咁就要同佢say goodbye

（不過昨晚有巴打講話木狗想同佢傾續約，唔撚係啩）

唉好撚煩, 唔想睇到lin

原來我無上水，大家都係圍繞lin

cls 連格特邊有資格同rvp 相提並論

英人
青訓
國家隊
曼聯mk潮童界代表
有瘋狂frd子力撐

講樣vps都贏9條街

希望廢lin招攬到sancho

日常

lin唯一一個斷腳係開心既球員

好奇一問，如果係未來既轉會窗有球隊睇中lin，而曼聯又accept offer, 大家會唔會開香檳

何止開香檳
全球曼迷慶祝一個星期

要book巴士慶祝啦

呢個真, 老左都咁型
台型呢樣野真係天生, 點扮都扮唔到

阿妹ig story同前鋒華一齊係曼聯訓練場？ 希望可以令到妹開心啲踢好啲啦

有邊間球會咁戇鳩出100k俾佢

可惜佢無價無市

佢果D 窩利真係勁到
仲記得果一兩年對皇馬，中前場係得佢既技術底可以跟得到皇馬既水平，當時既朗隊已經跌左walt唔係好跟到

明明仲有貨交, 咁撚樣賤賣去火雞國
等嗰5m開飯咩, v92木狗仆街死啦

你話果時有咩超級新星已經ready接棒擔大旗就話啫，但果時係冇呀嗎（VPS走既時候未簽馬仔）

最記得賣撚走咗 仲要俾迪比個仆街仔串佢打緊土超

法甲 vs 土超

嗰時迪比仲踢緊曼聯

踢到舊屎咁都仲好意思串
vps都叫carry一季拎英超, 佢做過啲乜

對佢印象淨係破大巴 靠迪比
我淨係記得呢個

佢又係好有自信既球員，果時佢行為高調成眾矢之的。
其實見佢今日係法甲闖出一片天都為佢高興。

不過法甲同英超既速率同水平始終有距離，就算真係回購佢，我都係持觀望態度，唔會過份樂觀。

仲有大屎忽拜四角

認真幾勁

上年先好笑
成班玩角球旗5秒都拖唔到 仲要人地波

平衡力幾好

愛華頓

welcome back evera

有冇巴打買左Winning 2020?
330 好平呀！

Ajax chief executive officer Edwin van der Sar has rejected speculation linking him with a return to Manchester United.

“No, I’m focused on my job as chief executive at Ajax,” Van der Sar told reporters.

空炮
VDS都蠢唔哂

當年賣應該係人工太高我覺得

但個時佢成日俾人撞跌

佢同山狗一樣中意撞埋人堆, 10次先過到1次
但本身明明有身位, 好少運用

撞埋人堆到過到就發達麻
撞得過之後就一條直路 你扭旁邊過完分分俾後面包埋來個個搶走個波 英超邊路太多包夾
而且曼聯無右路 對手放心放多幾個守左邊

教班垃圾打閘

想學到前鋒華要無限體力

Dalot啱晒

呢個係must 啦

究竟我地聽日會唔會又俾人5:3

後日

係喎

相比上季，山齊士的「速度」下降不多，為81，但「帶球」和「射門」這兩項都掉了5個分值。現實中，在曼聯的18個月時間裡，他只攻入過5球。

依家既速度都仲有81

迪屁當年專登操fit身形想適應英超
結果冇哂speed靈活

華dee力壓白lin頂入
ddg近柱俾人大腳抽入

史長老

Dog差唔多係時候失球遠射
Tielemans

天份呢啲野跟一世

唔踢波可以試下玩相撲

咁樣傳個波
呢隊垃圾曼冇人做到

仲有個兩個邊個黎?
啲意識好幾多 跑埋一齊都仲1個即刻比直線 一個繼續走
我地個啲一定撞埋一舊

肯定爭食之後俾人打反擊

長老

一個係vps

呢d 玩表演姐, scholes 打英超果陣都唔會做la

唔會 只會5:0 或者 5:1 而家隊波入唔到多過一球

對面有伊雲斯報恩

起碼花巧得黎有用
唔似福仔D撚屌

我諗起黑碧黎香港打表演賽，表演插花

右翼係咪除左辛祖無第二個選擇
有啲咩建議
擺福狗起右邊都係鳩射

羊

EXCLUSIVE: Jose Mourinho is on his way to sign a new contract. Join us on Facebook Live at 11:45 BST to find out more.

阿積士做CEO, 過黎做DOJ已經降左級
仲要under木狗條撚樣, 有少少腦都唔會過黎啦

918有無人會去

除非佢野心大到覺得自己會踢得走木狗坐埋佢個位，唔係我真係諗唔到有咩原因人地係阿積士打哂骰仲要搞到有聲有色都唔繼續做，要過黎做個有名無實權既位仲要under木狗

好難啦，CEO個位要搞商業
一定係木狗超晒班

咁更加唔應該黎, 而家黎實俾木狗搞臭個名
要坐木狗個位就要等曼聯降班, 格拉沙頂唔順炒木狗

新人留名

沙田警區高級督察

黑警躝

咁即係要木狗同格拉沙lan要攬炒，隊波要仆哂街，成績差到贊助商卻步影響埋收入，隊波年年蝕錢格拉沙賣盤，木狗俾人趕走。

但如果真係要咁既話一走錯方向隨時萬劫不復

同香港一樣, 要光復就要先攬炒

想去

由卡神即彈...傑斯傳中,RVP助攻

呢3腳依家我曼都幾難有人做到

俾你揀你會寧願球隊既成績仆哂街，仲要唔知要持續幾多年，隊波既收入大減，之後大家想走既人走哂，但之後唔知要幾多年先重拾光輝
定好似依家咁只為做靚盤數，明明無爭鏢既雄心又要扮有，只為爭前四，有冇冠軍唔care,表面上成績好似keep到但同曼城，利物浦既距離越來越遠，唔好講爭鏢，連前四都越來越難，咁樣慢性衰落死亡法？

carrick 呢d 一腳波塞落禁區頂好撚勁

木狗一狗專政

剩係識爭前四, 有無冠wfc既真心撐唔落
直接仆街好過啦, 不過起碼柒返十幾廿年, 仲要唔知得唔得
睇黎英超冠軍要等個孫燒俾我

我願意用木狗條命換香港獨立

中間係福狗的話一定射撚咗

究竟vds會唔會返到曼

向好果方面諗，曼城今時今日既系統、班底同實力係蒙蘇係2009年入主後用左10年時間建立出黎，如果攬炒後曼聯之後有幸遇到個好班主，可以建立到好既管理團隊應該都可以十年左右就重建榮光。
但如果遇正仆街班主就隨時搞到好似AC米蘭咁

中間個度 回後/自己控定都得

梅斯達菲(83) fifa20 rating高過麥佳亞（82

普巴->福仔->鳩ban
馬迪->普巴->連狗->控甩
馬迪->普巴->馬仔->福仔->唔走位望住個波碌出界

華迪接應麥迪遜反擊長傳突破越位形成單刀禁區外窩利笠死迪基亞入球 李斯特城領曼聯1-0

假㗎佢得79

當年v92唔係想迪比輔鋒朗尼正前
先走去賣rvp咩？

Depay 一路都左翼

好似係打中間打得太差 先掉返去左翼
第一場打左翼就係歐聯入3球？
有冇記錯

應該開場好有氣勢 先入一粒
然後半場完前或者後半一開就比人勁攻入番一粒
對家第二球應該係罰球 ddg甩手比人補入or白lin撞入完美劇本

咁就炒得
李城對車都差d贏埋
聽日唔易踢

罰球應該因爲普巴失控球權，之後麥湯或者白Lin犯則

麥迪臣同華dee堅fit

最近係咪有件復刻波衫

ddg續左約？

當曼聯排緊中遊，就會比人禁住打然後好彩反擊入到贏返一場
之後J捉一個星期話XXXX進步左，XX 成熟左，XXX打返起
然後下場對榜尾又輸返

Yes

official呢？

加人工續DDG真係On99

真係375K

今日睇曼聯新聞都300k up

屌一早加人工俾hehe好過啦

同迪馬過生日, 不了
皇天擊殺

加人工續到約咪唔會囉

夜狗走數 皇天擊殺

留佢黎坐監？

屌木狗真係弱智黎 300k up到時又係冇人肯接手

Ddg= 卡西2.0

30歲後回塘變廢柴，襯早甩手啦

艾夫拿做咩喺曼聯

返黎教shaw踢波

61都俾多

#mufc's interest in James Maddison emerged in June. He fits the profile Solskjær is looking for with the club still monitoring him #mulive [men]

Mon你老母咩
佢踢到曉飛又唔到曼聯買

蘇哥一直都關注事件

好能勁，球感超好

何蛇番黎 仲生埋女

生女？

史長老仲有球no look pass, 可惜俾人截左

之前幾周蘋果直播冇何sir 原來要湊女

其實福狗係咪仲衰過韋大帝
韋大帝雖然廢 起碼都同隊友做到組織
福狗除左扮c朗 死扭之外仲識啲乜

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

其實韋大帝後期唔差
不過有怪傷冇計

我好記得耶子個季 歐聯對皇馬 都係靠佢入波

韋大帝起碼唔會咁獨先

木其實邊度超班
一個商人角度
搞隊波續約同傾人工已柒到仆街
個度洩一大筆
跟住隊波明顯打法沉悶
又唔睇長遠 撥款落青訓同設備瘋狂縮水

得罪講句 啲贊助商會肯簽
係因為曼聯本身個名咋屌
睇返本身曼聯有幾多球迷同死忠先啦
唔好撚成日將 sponsor 個功勞計落廢木度

其實佢都真係相當廢柴
又阻撚住隊波發展

仲有 佢作為ibanker
連人工個度個motivation都唔撚識
永遠一開就勁撚高人工

正常都係一個合理價
好表現先額外加上去

佢係調轉 人工本身好撚高
然後無歐聯先扣返

咁樣其實推動力一定差好多

咪係，依家傳利新贊助會破紀錄，
根本有成績=有錢，邊個傾都得啦

任何一句話木都有野好嘅說話
同話木木奠都有地方好一撚樣
都係痴撚線

一講呢條廢柴 我就好撚嬲
仆街
佢同木木奠一尻樣 都係食屎狗

中共=格拉沙

Robin van Persie Wore Manchester United Shin Pads In Vincent Kompany's Testimonial

咁都睇到

#mufc are considering a move for James Maddison in January. Solskjær registered his interest in the player this summer and has opted to maintain a watching brief alongside other Premier League clubs #mulive [evening standard]

同我講

佢知你入咩po咩

知 佢有acc 我廢事係係到講

我真係亂鳩到

佢知你咩名咩入敏g區佢咪唔知囉

佢咩都知 就係咁樣我先苦惱 其實我唔係想講佢壞話
我只係唔想留低啲野係到

你反若，入臭雞若post 佢一定唔知

Where

Come

連就扮美斯，福就扮C朗
戇鳩

原來何蛇又有得偶像何輝係蘋果講英超。
又可以過有尊嚴既生活了

第一風扇

好強大既磨擦力

呢個po差唔多成個禮拜都未爆

中游球隊post係咁上下架喇

左下點解係飲珍珠奶茶

聽日有邊個唔出得？

沙基利：屌你班仆街打錯人對唔住都冇句

點解係打錯人

當日唔係沙基利送摩連奴一程咩？

不過其實咁既話要打就應該打高普啦

不過講真，依家見到叫D拎哂棍圍毆人既漫畫，就算明知作者係惡搞搞笑但都完全笑唔出

何蛇都有家庭了

好想何蛇做我daddy

大家要禁廣告比奶粉錢何蛇
仲要聽佢每個禮拜屌廢lin

何蛇唔表態, 唔會用手機睇比佢賺廣告
電腦adblock is ok

你唔比有尊嚴嘅生命何蛇

唔表態嘅人冇資格有尊嚴

如果何蛇表態大家會唔會幫佢禁廣告link

何蛇為廣告而表態
大家都唔應該幫何蛇

連加特已經係FIFA 20入面top 5 rated嘅曼聯球員

fifa is drunk

係呢到啲人日日反lin

佢有8字頭已經on9啦

Ching 矛ig?

見你曼去左PES就鳩整

仲未推完

已經成日講連加特都推唔郁個post

麥🐢快啲叫埋Maddison同 Chilwell 黎

sob: 麥迪臣rating唔夠連加特高，不了

輸比李斯特城應該可以推快啲

普巴

Solskjær confirms that Pogba, Martial, Shaw, Bailly and Dalot are out of #mufc's match against Leicester. Wan-Bissaka and Lingard are doubts

456

Solskjaer remains confident De Gea, out of contract at the end of the season, will sign a new deal: "I want David to stay, he knows that. He's the best keeper in the world and I hope I can make sure he'll finish his career at Man Utd at the highest level."

thank you and goodbye solskjær

無天使無fred點都講唔通

又開季炒得 十場十分

fred + Mctom 中場
究竟傳唔傳到個波過半場

應該用P打返右中埸，馬達攻中,DJ左福正前

all in 李城上樓機會來了

重注李城

主力傷撚晒

冇妹冇馬輸撚硬

最緊要係awb 屌你兩個右閘一齊傷

仲要賣走埋大米

笑死得福狗一個前鋒

要出米曹/文沙了

聞西唔係不嬲都傷咩

岩岩開季就傷兵潮

睇黎下半版見

咁大米一定要賣既
唔通儲到40個人一隊波咩
只係曼聯啲軍醫同訓練唔知做乜 咁撚易傷

一陣要撚羊打右 左邊出rojo就好笑

T仔打右都得嘅 bump開全盛山狗

仲以為暗黑戰術，原來真係傷

好在屈福特炒左加西亞，蘇B唔使第一個落鑊

各位手足中秋快樂
林加迪斷腳死

咁下場一定要出綠木了

冇馬普 對李城等收皮

左右閘都冇曬

唔知有冇高美斯

抵撚死唔買人丫拿

如果今場費特都係無得出場既係，佢係咪可以準備定lan

踢到咁撚廢都話傷， 已經唔跑唔郁， 含柒啦你班垃圾

咁除左中場 其他既位傷都唔關買人事啦
你點預兩個右閘同個左閘一齊傷
唔通左右閘各預3個咩

聽日十成西波
可以all in下盤

如果冇AWB Dalot
後防係 Rojo Maguire Lin Young?

我估出Tuanzebe頂下

我要tuanzebe

T仔打到RB？定白Lin打RB

t打右閘守到仲喺阿嘅山狗收哂皮

差唔多 兩個係右閘都是垃圾咁濟

如果你話T仔取代白Lin我又覺得末到呢步
Ole應該會睇T係歐霸表現是點先

如果是咁出就出埋天使加強creativity
反正後面三中堅咁濟

唔記得係佢定係文西

5 38 2 三中堅諗得過

咪學比利時是世界杯咁打
主攻咪三中堅
防守打返四後衞

勝算都仲有嘅
睇下Ole點打副牌

冇pogba M9問題好大依家都係講緊後防

祝各位中秋節快樂
人月兩團圓

中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛
一街中也是戀人 我勸你快點轉身
躲於家中瞓 穿梭於Lin登
示意我這天只可一個人

我就咁出
M31
S39. F6
G26. R10. J23

F6???

記錯 17

應該rojo左閘 young右閘

你都錯幾多
J23

J23

Parkinson’s是咁上下 將就下

希望見到Rojo